拋List 求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2290
主機板
- ASUS PRIME Z370-P $1020 SALES
$1250
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2499
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $1370
火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU $560 SALES
$639
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD
- Crucial MX500 500GB SATA M.2 2280SS SSD $899
機箱
- Phanteks ECLIPSE P300 TG $520
散熱
- Cryorig H7 CPU Cooler $320

Total: $9688

Budget: $12000, 頂盡$14000

會用部新機玩吓BF5, Kingdom come deliverance, 等等嘅AAA大作 ，唔會點做多媒體嘢，有冇需要用到i7-8700?

遲啲出nvidia新顯示卡(1180)會換卡，然後放舊卡。暫時係唔係1066最抵玩唔使食太多炒價? 抑或轉做1070ti/ 1080會更好?

PSU用550W 夠唔夠之後換新顯示卡 升級用?

Z370呢塊ASUS mb有冇問題? 唔會行SLI

Thanks !

紅字
呢個價位一係T記一係法奧 搵笨

Jumbo? 未來科技？中央田？

想有送貨上門 有冇咩其他選擇

你除咗單打 抽水之外
究竟有冇實質啲嘅答案

Pish

最多budget

睇你選擇

DISPLAY 你上唔到1070TI以上 就咪用8700,盞哂$
大版得ASUS MSI EVGA

RAM 你超唔超 2666~3000夠

牛就真係唔好慳 盡量銀或金牌

SSD 你唔用M.2 NVME 只係浪費塊版既位
2019都黎緊,睇SSD最緊要係M.2>NVME>MLC
試想,SATA要多條線,礙眼其一
你有日想玩RAID 唔通丟左隻SATA SSD? 近排都有人講下INTEL OP 你仲用SATA SSD既速度玩自己?

至於D鋪頭
紅字差唔多係叫停你,仲加多兩句就實好多禾蜂衝入黎

依張顯示卡價錢可以買到msi gaming x

我諗住遲啲換1180 而家事旦搵張頂住先 1066應該最抵?

舖頭方面 你有冇邊間推薦?

Thanks!

最好12000樓下 14000頂盡

卡就等下先
普通用就ON BOARD都唔好哂$幫手清貨

鋪頭要平就JUMBO
3C 最穩陣

jumbo買抵啲
法奧終端個啲貴